蓮子蓉事件準備全面開戰

支那五毛+港共政府+紅底傳媒

之前 林榮基事件 > 議員被DQ > 黃之鋒坐監

夠話全面開戰啦, 結果過幾日又咪無人記得

黃之鋒呢幾單嘢同今次個情況差得遠，今次一燒埋班支那大學生黨員
支那輿論機器即刻做嘢